{
  "My Pets": "我的宠物 | {{totalPets}}",
  "My Pet": "我的宠物",
  "Meet your furry friend, a loyal companion who loves to play and cuddle": "认识你的毛茸茸朋友，一个忠诚的伙伴，喜欢玩耍和拥抱",
  "Pet Shop Total": "宠物商店总数 | {{totalPets}}",
  "Pet Shop": "宠物商店",
  "Settings": "设置",
  "About": "关于",
  "Setting Preferences": "设置偏好",
  "Apply": "应用",
  "Cancel": "取消",
  "Language": "语言",
  "Seem like the content of this page doesn't exist or has not been updated": "此页面的内容似乎不存在或尚未更新",
  "Choose what u desire, do what u love": "选择你想要的，做你所爱的",
  "Auto start-up": "自动启动",
  "Automatically open WindowPet every time u start the computer": "每次启动电脑时自动打开 WindowPet",
  "Make the pet float above taskbar (For Window User)": "让宠物悬浮在任务栏上方（适用于 Windows 用户）",
  "Pet above taskbar": "宠物在任务栏上方",
  "Pet interactions": "宠物互动",
  "If allow pet interaction turn on, user will be able to drag and move the pet around their window": "如果允许宠物互动，用户可以拖动并移动宠物在窗口周围",
  "Acquire": "获取",
  "Remove": "移除",
  "pet name has been added to your realm": "{{name}} 已被添加到你的领域",
  "pet name has been removed": "{{name}} 已被从你的领域移除",
  "Pet Added": "宠物已添加",
  "Pet Removed": "宠物已移除",
  "Open": "打开",
  "The location path of where the app store your config such as settings, pets, etc": "应用程序存储配置（如设置、宠物等）的路径",
  "App Config Path": "应用配置路径",
  "Browse wide selection of adorable pets, find your perfect companion today!": "浏览丰富的可爱宠物，今天就找到你的完美伴侣！",
  "Nya~ Oh, dear friend! In this whimsical realm of mine, where magic and wonder intertwine, alas, there are no delightful pets to be found. But fret not! Fear not! For you hold the power to change this tale. Simply venture into the enchanting settings and add a touch of furry companionship to make our world even more adorable and divine! Onegai~": "喵~ 亲爱的朋友！在我的奇幻领域里，魔法与奇迹交织，可惜没有可爱的宠物。但别担心！别害怕！因为你有能力改变这个故事。只需进入迷人的设置，添加一点毛茸茸的陪伴，让我们的世界更加可爱和神圣！拜托~",
  "Version": "版本 {{version}}",
  "(release note)": "(发布说明)",
  "You have the latest version": "你拥有最新版本 {{lastCheck}}",
  "There is a new version available": "有新版本可用 {{lastCheck}}",
  "Check for updates": "检查更新",
  "Developed by:": "开发由：",
  "Source code:": "源代码：",
  "Know more about WindowPet": "了解更多关于 WindowPet",
  "Buy me a coffee:": "请我喝杯咖啡：",
  "Checking for updates": "正在检查更新",
  "Update available": "更新可用",
  "WindowPet v available, do you want to install the update?": "WindowPet v{{version}} 可用，你想安装更新吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Override pet scale": "覆盖宠物缩放",
  "Allow the program to adjust all pet sizes by a fixed amount determined by your preferences, ignoring any individual pet scales": "允许程序根据你的偏好调整所有宠物的固定大小，忽略任何单独的宠物缩放",
  "Report a bug:": "报告错误：",
  "Community: ": "社区：",
  "Add Custom Pet": "添加自定义宠物",
  "State name": "状态名称",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Enter number": "输入数字",
  "Pet information": "宠物信息",
  "Pet name": "宠物名称",
  "Frame size": "帧大小",
  "Spritesheet path": "精灵图路径",
  "Browse file": "浏览文件",
  "Pet cannot be added, try to verify your pet information again such as image path, frame size, all state name, start and end frame": "无法添加宠物，请再次验证宠物信息，如图片路径、帧大小、所有状态名称、开始和结束帧",
  "Error: Pet cannot be added": "错误：无法添加宠物",
  "pet name has been removed from your realm": "{{name}} 已被从你的领域移除",
  "Custom Pet Added": "自定义宠物已添加",
  "pet name has been added to your custom pet list, restart WindowPet and check pet shop to spawn your custom pet": "{{name}} 已被添加到你的自定义宠物列表，重启 WindowPet 并检查宠物商店以生成你的自定义宠物",
  "Error Adding Custom Pet": "添加自定义宠物出错",
  "Pet states": "宠物状态",
  "Add more state": "添加更多状态",
  "Remove state": "移除状态",
  "Add your custom pet to your computer and watch them bring kawaii cuteness to your digital world!": "将你的自定义宠物添加到你的电脑，观看它们为你的数字世界带来可爱的萌感！",
  "Pet name is required": "宠物名称为必填项",
  "Spritesheet path is required": "精灵图路径为必填项",
  "Frame size is required": "帧大小为必填项",
  "Pet state name is required": "宠物状态名称为必填项",
  "Pet state start is required": "宠物状态开始为必填项",
  "Pet state end is required": "宠物状态结束为必填项",
  "Pet start must be greater than 0": "宠物开始帧必须大于 0",
  "Pet end must be greater than 0": "宠物结束帧必须大于 0",
  "Pet start must be less than end": "宠物开始帧必须小于结束帧",
  "Pet end must be greater than start": "宠物结束帧必须大于开始帧",
  "Spritesheet path provided does not exist": "提供的精灵图路径不存在",
  "Allow pet climb": "允许宠物攀爬",
  "If allow pet climb turn on, pet will be able to climb on the left, right, and top of the window": "如果允许宠物攀爬，宠物将能在窗口的左边、右边和顶部攀爬",
  "Search for pets": "搜索宠物",
  "Search for my pets": "搜索我的宠物"
}